# GIA - Guia de Informação e Apuração de ICMS #

[ ![Codeship Status for gepsistemas/gia](https://codeship.io/projects/33711d00-2711-0132-150a-7e41ec18ca88/status)](https://codeship.io/projects/37641)

Projeto para geração do arquivo da GIA - Guia de Informação e Apuração de ICMS, do estado do Rio Grande do Sul